點解商場有咁多人扮警察打人

全部都無number